連日襲擊......

真係好想1020快d完場同埋有籍口比喬裝攪事

希望大埔手捉頂住

推

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒